
# 目录结构：

--

| 目录 | 说明 |
|  --- | ---  |
| src | 拆分的脚本 |
| Zombie_Project | RMVA工程 |

# 脚本编辑说明

--

由于RM将脚本压缩为单个Scripts文件，不适合协助修改，故修改时先使用脚本拆分为多个文件，修改后再用脚本压缩为RM格式。



- 如增加脚本，请先修改 **tools/order.txt**

- 脚本名字必填
